{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819932638","data":{"timestamp":" 946819932638"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819937772","data":{"timestamp":" 946819937772"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819949248","data":{"timestamp":" 946819949248"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819949931","data":{"timestamp":" 946819949931"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819950884","data":{"timestamp":" 946819950884"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819951076","data":{"timestamp":" 946819951076"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819951669","data":{"timestamp":" 946819951669"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITU"," userResponse":" MWITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819952402","data":{"timestamp":" 946819952402"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819952824","data":{"timestamp":" 946819952824"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819953408","data":{"timestamp":" 946819953408"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819956625","data":{"timestamp":" 946819956625"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819959045","data":{"timestamp":" 946819959045"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819962518","data":{"timestamp":" 946819962518"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819964846","data":{"timestamp":" 946819964846"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819967248","data":{"timestamp":" 946819967247"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819970675","data":{"timestamp":" 946819970675"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819972680","data":{"timestamp":" 946819972679"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819979808","data":{"timestamp":" 946819979808"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819982750","data":{"timestamp":" 946819982749"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" ALIWATUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819983362","data":{"timestamp":" 946819983362"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819983774","data":{"timestamp":" 946819983774"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819984792","data":{"timestamp":" 946819984792"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819985697","data":{"timestamp":" 946819985696"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819987073","data":{"timestamp":" 946819987072"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOTOKA"," userResponse":" ZILIZOTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819988062","data":{"timestamp":" 946819988061"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819988651","data":{"timestamp":" 946819988650"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819989250","data":{"timestamp":" 946819989249"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819990357","data":{"timestamp":" 946819990356"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946819998122","data":{"timestamp":" 946819998121"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820006335","data":{"timestamp":" 946820006334"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820009560","data":{"timestamp":" 946820009559"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820012526","data":{"timestamp":" 946820012526"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820015222","data":{"timestamp":" 946820015221"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820017937","data":{"timestamp":" 946820017937"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820020734","data":{"timestamp":" 946820020734"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820024055","data":{"timestamp":" 946820024054"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820027177","data":{"timestamp":" 946820027177"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820029062","data":{"timestamp":" 946820029062"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820031241","data":{"timestamp":" 946820031241"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820032667","data":{"timestamp":" 946820032667"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" HAWAKUFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820035253","data":{"timestamp":" 946820035253"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820040101","data":{"timestamp":" 946820040101"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820042346","data":{"timestamp":" 946820042345"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820044704","data":{"timestamp":" 946820044703"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820046121","data":{"timestamp":" 946820046121"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJITOLEA"," userResponse":" ALIJITOLEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820047368","data":{"timestamp":" 946820047368"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820050988","data":{"timestamp":" 946820050988"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820054495","data":{"timestamp":" 946820054495"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJITOLEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820056597","data":{"timestamp":" 946820056596"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820058499","data":{"timestamp":" 946820058498"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820059352","data":{"timestamp":" 946820059352"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMWA"," userResponse":" ALITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820059890","data":{"timestamp":" 946820059890"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820060323","data":{"timestamp":" 946820060322"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820061265","data":{"timestamp":" 946820061264"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820064619","data":{"timestamp":" 946820064619"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820068101","data":{"timestamp":" 946820068101"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820070117","data":{"timestamp":" 946820070116"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820071972","data":{"timestamp":" 946820071972"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820074016","data":{"timestamp":" 946820074016"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820076540","data":{"timestamp":" 946820076540"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820076673","data":{"timestamp":" 946820076673"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820077535","data":{"timestamp":" 946820077535"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANANE"," userResponse":" MANANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820078648","data":{"timestamp":" 946820078648"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820079572","data":{"timestamp":" 946820079572"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIANZA"," userResponse":" ZILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820079805","data":{"timestamp":" 946820079804"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820080297","data":{"timestamp":" 946820080297"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820081201","data":{"timestamp":" 946820081201"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820081974","data":{"timestamp":" 946820081974"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" KUUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820082637","data":{"timestamp":" 946820082637"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820085501","data":{"timestamp":" 946820085500"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820087432","data":{"timestamp":" 946820087432"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820089239","data":{"timestamp":" 946820089239"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANANE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820091440","data":{"timestamp":" 946820091439"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820094706","data":{"timestamp":" 946820094706"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820096848","data":{"timestamp":" 946820096847"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820100296","data":{"timestamp":" 946820100296"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820102312","data":{"timestamp":" 946820102312"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820105081","data":{"timestamp":" 946820105081"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820108928","data":{"timestamp":" 946820108928"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820111218","data":{"timestamp":" 946820111218"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820111792","data":{"timestamp":" 946820111791"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820112345","data":{"timestamp":" 946820112344"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820113192","data":{"timestamp":" 946820113191"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820114530","data":{"timestamp":" 946820114530"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820118154","data":{"timestamp":" 946820118154"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820121037","data":{"timestamp":" 946820121037"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820122831","data":{"timestamp":" 946820122831"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820124796","data":{"timestamp":" 946820124795"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820127290","data":{"timestamp":" 946820127290"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820129678","data":{"timestamp":" 946820129677"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820129913","data":{"timestamp":" 946820129912"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820130635","data":{"timestamp":" 946820130635"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUMA"," userResponse":" MAJUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820131551","data":{"timestamp":" 946820131550"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KADHAA"," userResponse":" KADHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820132570","data":{"timestamp":" 946820132569"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820133115","data":{"timestamp":" 946820133114"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820134007","data":{"timestamp":" 946820134007"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820134473","data":{"timestamp":" 946820134472"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820135561","data":{"timestamp":" 946820135561"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820135838","data":{"timestamp":" 946820135838"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820136255","data":{"timestamp":" 946820136255"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820137125","data":{"timestamp":" 946820137124"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820138567","data":{"timestamp":" 946820138566"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOMESHA"," userResponse":" ALIKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820139105","data":{"timestamp":" 946820139105"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820142560","data":{"timestamp":" 946820142560"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820144276","data":{"timestamp":" 946820144276"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820146184","data":{"timestamp":" 946820146184"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820148284","data":{"timestamp":" 946820148283"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KADHAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820150254","data":{"timestamp":" 946820150254"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820152216","data":{"timestamp":" 946820152215"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820154549","data":{"timestamp":" 946820154549"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820156468","data":{"timestamp":" 946820156467"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820158409","data":{"timestamp":" 946820158409"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820159929","data":{"timestamp":" 946820159929"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820161985","data":{"timestamp":" 946820161985"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820164071","data":{"timestamp":" 946820164070"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820166402","data":{"timestamp":" 946820166402"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOMESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820168497","data":{"timestamp":" 946820168496"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820171011","data":{"timestamp":" 946820171011"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820171614","data":{"timestamp":" 946820171614"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820171816","data":{"timestamp":" 946820171816"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820172648","data":{"timestamp":" 946820172648"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEZI"," userResponse":" MWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820173822","data":{"timestamp":" 946820173821"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820174534","data":{"timestamp":" 946820174534"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820175247","data":{"timestamp":" 946820175247"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" SHAMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820175781","data":{"timestamp":" 946820175781"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAO"," userResponse":" MWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820178617","data":{"timestamp":" 946820178617"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820181499","data":{"timestamp":" 946820181499"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820183243","data":{"timestamp":" 946820183243"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820186640","data":{"timestamp":" 946820186640"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820188753","data":{"timestamp":" 946820188753"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820191036","data":{"timestamp":" 946820191036"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820198666","data":{"timestamp":" 946820198666"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820198765","data":{"timestamp":" 946820198765"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" 034b8ae0-ebcd-4b3e-8077-51780720b0c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820214543","data":{"timestamp":" 946820214543"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" a10a9c3e-2092-41b1-8153-75f712ee661b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820214614","data":{"timestamp":" 946820214614"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" a10a9c3e-2092-41b1-8153-75f712ee661b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820214698","data":{"timestamp":" 946820214698"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" a10a9c3e-2092-41b1-8153-75f712ee661b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820221976","data":{"timestamp":" 946820221976"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" a10a9c3e-2092-41b1-8153-75f712ee661b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820229988","data":{"timestamp":" 946820229988"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" a10a9c3e-2092-41b1-8153-75f712ee661b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820235078","data":{"timestamp":" 946820235077"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" a10a9c3e-2092-41b1-8153-75f712ee661b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.3.med.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820242532","data":{"timestamp":" 946820242532"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" a10a9c3e-2092-41b1-8153-75f712ee661b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:9..19.off1.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820248787","data":{"timestamp":" 946820248787"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" a10a9c3e-2092-41b1-8153-75f712ee661b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820260157","data":{"timestamp":" 946820260156"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820260840","data":{"timestamp":" 946820260840"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820261793","data":{"timestamp":" 946820261793"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820261986","data":{"timestamp":" 946820261986"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820262581","data":{"timestamp":" 946820262580"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITU"," userResponse":" MWITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820263316","data":{"timestamp":" 946820263316"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820263740","data":{"timestamp":" 946820263740"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820264324","data":{"timestamp":" 946820264324"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820271999","data":{"timestamp":" 946820271999"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820277848","data":{"timestamp":" 946820277848"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820291366","data":{"timestamp":" 946820291366"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820293097","data":{"timestamp":" 946820293097"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820295819","data":{"timestamp":" 946820295819"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820299843","data":{"timestamp":" 946820299843"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820302478","data":{"timestamp":" 946820302477"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820307279","data":{"timestamp":" 946820307279"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820310172","data":{"timestamp":" 946820310172"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" ALIWATUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820310778","data":{"timestamp":" 946820310777"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820311191","data":{"timestamp":" 946820311191"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820312206","data":{"timestamp":" 946820312205"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820313118","data":{"timestamp":" 946820313117"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820314500","data":{"timestamp":" 946820314499"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOTOKA"," userResponse":" ZILIZOTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820315480","data":{"timestamp":" 946820315479"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820316067","data":{"timestamp":" 946820316067"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820316665","data":{"timestamp":" 946820316664"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820317771","data":{"timestamp":" 946820317770"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820324000","data":{"timestamp":" 946820323999"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820337193","data":{"timestamp":" 946820337192"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820340751","data":{"timestamp":" 946820340749"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820342511","data":{"timestamp":" 946820342511"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820350619","data":{"timestamp":" 946820350619"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820354413","data":{"timestamp":" 946820354412"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820357422","data":{"timestamp":" 946820357422"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820361338","data":{"timestamp":" 946820361338"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820363486","data":{"timestamp":" 946820363485"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820368267","data":{"timestamp":" 946820368267"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820373190","data":{"timestamp":" 946820373190"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820375362","data":{"timestamp":" 946820375362"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820376801","data":{"timestamp":" 946820376801"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" HAWAKUFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820380037","data":{"timestamp":" 946820380037"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820384586","data":{"timestamp":" 946820384585"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820386882","data":{"timestamp":" 946820386882"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820388286","data":{"timestamp":" 946820388286"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJITOLEA"," userResponse":" ALIJITOLEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820389531","data":{"timestamp":" 946820389531"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820392241","data":{"timestamp":" 946820392240"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" START_NDOVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820400507","data":{"timestamp":" 946820400506"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820404227","data":{"timestamp":" 946820404226"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJITOLEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820406819","data":{"timestamp":" 946820406819"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820408702","data":{"timestamp":" 946820408702"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820409554","data":{"timestamp":" 946820409554"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMWA"," userResponse":" ALITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820410078","data":{"timestamp":" 946820410078"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820410500","data":{"timestamp":" 946820410500"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820411434","data":{"timestamp":" 946820411434"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820414053","data":{"timestamp":" 946820414053"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820416233","data":{"timestamp":" 946820416233"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820417891","data":{"timestamp":" 946820417890"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820419689","data":{"timestamp":" 946820419688"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820422233","data":{"timestamp":" 946820422233"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820424780","data":{"timestamp":" 946820424779"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820424917","data":{"timestamp":" 946820424917"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820425782","data":{"timestamp":" 946820425782"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANANE"," userResponse":" MANANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820426912","data":{"timestamp":" 946820426911"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820427845","data":{"timestamp":" 946820427845"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIANZA"," userResponse":" ZILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820428089","data":{"timestamp":" 946820428089"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820428594","data":{"timestamp":" 946820428594"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820429498","data":{"timestamp":" 946820429498"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820430271","data":{"timestamp":" 946820430271"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" KUUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820430934","data":{"timestamp":" 946820430934"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820434954","data":{"timestamp":" 946820434954"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820437483","data":{"timestamp":" 946820437483"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820439354","data":{"timestamp":" 946820439354"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANANE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820442238","data":{"timestamp":" 946820442238"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820444619","data":{"timestamp":" 946820444619"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820448320","data":{"timestamp":" 946820448320"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820456585","data":{"timestamp":" 946820456585"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820459290","data":{"timestamp":" 946820459290"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820461975","data":{"timestamp":" 946820461975"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820476305","data":{"timestamp":" 946820476305"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820478571","data":{"timestamp":" 946820478570"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820479142","data":{"timestamp":" 946820479141"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820479697","data":{"timestamp":" 946820479697"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820480546","data":{"timestamp":" 946820480546"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820481898","data":{"timestamp":" 946820481897"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820488782","data":{"timestamp":" 946820488781"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" START_ALIFANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820490144","data":{"timestamp":" 946820490143"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820494439","data":{"timestamp":" 946820494438"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" START_ALIFANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820499308","data":{"timestamp":" 946820499308"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820500341","data":{"timestamp":" 946820500341"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820502463","data":{"timestamp":" 946820502462"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820503950","data":{"timestamp":" 946820503949"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820505750","data":{"timestamp":" 946820505750"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820506675","data":{"timestamp":" 946820506675"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820507457","data":{"timestamp":" 946820507456"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820510532","data":{"timestamp":" 946820510532"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820512692","data":{"timestamp":" 946820512691"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820515256","data":{"timestamp":" 946820515255"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820515363","data":{"timestamp":" 946820515362"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820515578","data":{"timestamp":" 946820515577"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820515869","data":{"timestamp":" 946820515869"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEZI"," userResponse":" MWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820516421","data":{"timestamp":" 946820516420"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820517057","data":{"timestamp":" 946820517056"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820517139","data":{"timestamp":" 946820517139"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" SHAMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820517685","data":{"timestamp":" 946820517685"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAO"," userResponse":" MWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820522454","data":{"timestamp":" 946820522454"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820522547","data":{"timestamp":" 946820522547"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" fcf3d417-ab96-412e-a8eb-dbd3255ebb63"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAO"," userResponse":" MWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820530718","data":{"timestamp":" 946820530717"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820530940","data":{"timestamp":" 946820530940"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820531903","data":{"timestamp":" 946820531903"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820533176","data":{"timestamp":" 946820533176"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820536097","data":{"timestamp":" 946820536096"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820536966","data":{"timestamp":" 946820536966"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820537280","data":{"timestamp":" 946820537280"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820538513","data":{"timestamp":" 946820538512"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820542054","data":{"timestamp":" 946820542053"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820543037","data":{"timestamp":" 946820543036"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820543290","data":{"timestamp":" 946820543290"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820544233","data":{"timestamp":" 946820544233"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820547124","data":{"timestamp":" 946820547124"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820548158","data":{"timestamp":" 946820548158"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820548631","data":{"timestamp":" 946820548631"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820553154","data":{"timestamp":" 946820553152"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946820553216","data":{"timestamp":" 946820553216"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_163159"," gameId":" ad218943-41e9-49f8-bb6e-2c09d2bdefe9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}